[突發] 侵侵: 伊朗今次你金翅仆街鳥，新年快樂！

居然打伊朗先 打中共啦

都係口交部多
除非哈梅内伊忽上腦

Happy new year

你估人地係耿爽咩

This is not a warning

Happy New Year!

On9仔狄爽，口交部。

打大佬之前都要消滅晒d卒仔先

算唔算？

U.S. airstrikes on Iranian-backed militia draw condemnation, retaliation threats in Iraq

快架喇，支那痴埋去玩軍演

但最快要等15號等埋不平等條約先

Iraq 好似係伊拉克⋯⋯？

ching你望埋幅圖下半part先

It’s a threat

伊朗撩鳩人先 殺左個美國佬
唔還拖不如執柒左佢

敲山震匪

打打下伊朗暗碟會唔會 放下毒氣炸彈 報牛？

佢夠膽玩毒氣咪準備冚國剷
本身已經宣布左伊朗革命衛隊係恐怖分子

誰大誰惡誰正確
第一次覺得呢句野講

其實又可能係暗碟殺個美國人出兵
搵個籍口姐
呢個世界已經失去左理性

伊拉克黎

因為咁 所以中共背後一直支撐伊朗 知道佢會引開注意

亦因為咁 侵侵知道一定要搞掂中共 唔係對伊朗會一直係咁 同北韓情況一樣

係喎

伊拉克美領比親伊朗民兵襲擊

伊朗岩岩先同中國，俄羅斯軍演，找死啦！

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

This is not a warning. It is a threat.

北韓訂下的無核化談判期限屆滿，官方朝中社領袖周三報道，領袖金正恩宣佈放棄暫停核試及中長程導彈試射政策。

點解聯合軍演完就Iraq 同north korea 排隊出嚟？咁啱嘅？點解嘅？

不嬲都係
你睇吓香港賤種/蚑共就知

打尻支那就世界和平

冇睇新聞就睇全文啦叻唔切

係呢d地方做領使真係要有番咁上下勇氣先得

伊朗世仇嚟
中共呢幾年先露出真面目

中共同伊朗買石油
打柒伊朗變相cut 左中共既石油來源

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

有個咁撚霸氣嘅總統 真係國民福音

可能係 代理人戰爭行先
支那同美國要係細國地頭打過

佢真心有勇氣
如果係Obama GG

打BOSS之前緊係要清下D卒仔,廢事打BOSS中途俾D卒仔玩偷襲

只要唔係敵人沖上白宮 將把槍指住佢佢都係會叫大家冷靜坐低傾同埋持續關注件事

維園民陣遊行最後一推

借個位

Mon post 狗,你哋幫共產黨=同美國佬為敵，小心啦

咁係因為佢係技安可以屌打其他國家JE,如果佢係阿福之流就未必會咁啦

打邪惡軸心蟈

侵侵：原來你大陸佬都有份，取消１５號簽野！

都係循例射下戰斧式巡航導彈到伊朗 算交代伊拉克遇襲事件吧

奧巴馬·只識搞阿拉伯之春D濕鳩野

練兵

波斯滅亡

最多射兩下火箭炮

伊朗都算大國啦，有核，國土都大

有邊個總統有侵咁型棍

新年快樂！

雜總英明！
終於拉開左侵侵注意力
伊朗賣油賣人情 唔知會唔會條命都賣埋喇
幫支那唔會有好下場

Iraq r

侵真係成個連登仔咁

伊俄中聯盟可能有一個要率先收皮

個力架係左膠
日日渴望唔做嘢世界和平

唔知俄仔會唔會插手呢

剷除恐怖分子

美國動真格果陣俄狗邊敢插手

試超音速導彈
宣稱無敵

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

俄狗吠下好喇
打黎打去咪又係d小國

美軍大把外星科技未拎出黎

先殺伊朗北韓，再滅中共

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

邊個話會打仗 咪傻

一方面捱打唔算打仗

伊斯蘭嘅波斯根本唔係真正嘅「伊朗」（雅利安）

伊朗起碼係個中型國家，美國邊敢打

講打扙好似布殊做得好啲。
打撚柒咗你 ...